荃灣要人

成班小朋友在南豐那頭，一定俾人捉，要人呀！推推la

推

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝